想變黃 請問有咩門檻

如果身邊有人藍變黃,你會同佢講咩?
A 遲黎好過唔黎, 歡迎一齊追求民主, 追求自由
B 你話你黃, 你做過D咩黎呀?

之前已經好多人講過
藍c對自己人好包容
但係相反我地黃圈就成日互相批鬥
所以想出個post同大家討論下

不割蓆!!
大家都係追求真相ge人
所以有討論有磨擦都好正常
成日話兄弟爬山
但人地唔buy你o個套就成日diu9人
我好少無啦啦俾藍c直接攻擊
但係就成日俾「手足」批評
有人唔高興lunch哥
有人唔高興龍門
佢地付出左d咩? 你又做過d咩?
你可以唔認同佢地做法
但係有冇需要負評到佢地永不翻身?
如果有一日 連lunch 哥都唔出黎lunch
龍門唔再做 少減幾間黃店
咁對場運動黎講又有咩好處呀
撐唔撐一件事 可以俾意見
但係咪唔洗下下攻擊佢地呀?
咁鐘意攻擊你咪去藍page攻擊囉
無人一出世就識點樣可以做得好架

不分化!!
勇武無怪和理非唔行前去
和理飛都唔會怨勇武
但係黃圈入面仍然日日都有爭吵出現
再唔係講多2句就屌人老母
你屌緊手足o既時候你就唔係分化咩?
同路人就可以隨便屌架?
同路就唔會唔開心o既?

不鬥黃!!
如果你問我
唔理個人定係間舖
總之佢 認同有警暴問題
支持大家共同擁有民主自由
佢就係同路人!!
佢認係黃 但唔付出
最多話佢係Freerider
“偽黃” 呢d term 留返俾其他人啦
唔係下下都要同人講做過d咩
每個人都有佢自己難處
唔通黃店就黎交唔到租 你仲會話佢唔捐錢俾612 咩?
定係下下都要貼晒文宣搞到俾食環搞先有資格做黃店?

最後, 兄弟爬山 各自努力
大家都要有批判性思考
唔代表手足做咩都係正確
大家可以俾意見, 一齊分析, 分享睇法
每個手足都要識得反省 唔應該一意孤行
同樣, 你為場運動付出過 亦唔代表你做咩都係啱
正如細so出軌就係出軌
唔會因為佢黃 所以出軌就變成正確o既事

最最後
光復香港 時代革命

手足

無，只要你覺得香港有問題，黑警有問題就已經係黃，有良心先會黃

認同有良知就係黃
只要係黃 我都會當佢係自己人

但係有時係comment講句冷靜分析先都俾人屌
灰機

多謝你

睇到你個標題就知一定要幫下你推

多謝你！

利申：本身係始祖黃

自推10連 1

自推10連 2

自推10連 3

自推10連 4

自推10連 5

自推10連 6

自推10連 7

自推10連 8

自推10連 9

自推10連 10